有冇人知道歌名？

Never wanna give you up

Never wanna suck you up